反共 沒有年齡之分 只有立場之分

反共 沒有年齡之分 只有立場之分
即大家唔好再用廢中，廢老呢啲分化香港人嘅term

重奪香港人治權
香港人，721見!

推

香港人
團結 勿分化
不割蓆、不譴責、不篤灰

你貼漏咗

香港人721見

721

用銀老依個term 好唔好

【突發】【印刷版英文文宣】香港警察暴行曝光

【突發】【英文文宣】香港警察暴行曝光